## 代理模式
为其他对象提供一种代理以控制对这个对象的访问

## 应用场景
+ 远程代理，也就是为了一个对象在不同的地址空间提供局部代表，这样可以隐藏一个对象存在于不同的地址空间的事实
+ 虚拟代理，是根据需要创建开销很大的对象，通过它来存放实例化需要很长时间的真实对象
+ 安全代理，用来控制真实对象的访问权限
+ 智能指针，是指当调用真实的对象时，代理处理另外一些事。例如智能指针计算真实对象的引用次数，这样当对象没有引用时，可以自动释放它

## 案例
描述一个追求者Pursuit想要追一个女孩SchoolGirl，可是不好意思亲手送礼物给她，所以找代理proxy
+ 定义一个基类IGiveGift，里面有送送娃娃和送鲜花的方法
+ 追求者pursuit和代理proxy继承基类实现里面的方法
+ 在main中用proxy代理去送礼物，这样女孩也不知道是谁送的礼物，因为已经封装在proxy里面了